聽講聽日中共會閱兵

不如聽日同班警察講
同志們早

睇下佢地會唔會覆為人民服務

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突